收到風最後thanos係由black widow收割

中國製黑星手槍

powpow

咁黑鬼同gay佬呢

係貓仔吞咗Thanos

#metoo

Logan!?